{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047095",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002022768?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 세잔느와갤러리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによると、チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 増員の予約の際は、予めペンションにご連絡ください。 定員を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失などに対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任もある場合があります。 客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は許されず、個人の持ち物の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 予約特典の中で個別バーベキュー利用案内があり、バーベキュー利用の際には食べ物や材料を個別に用意しなければならず、飲み水も別途持参しなければなりません。 バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンが追加されます。 オリーブ客室はメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが利用でき、インターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。 プールと駐車可能な空間も設けられており、中原渓谷で水遊びを楽しむこともでき、ギャラリーや美術体験も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員の予約の際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "増員の予約の際には、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失などに対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任もある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉などを焼く直火方式は許されず、個人の持ち物の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行動は避けなければなりませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるため、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "予約特典の中で個別バーベキュー利用案内があり、バーベキュー利用の際には食べ物や材料を個別に用意しなければならず、飲み水も別途持参しなければなりません。バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の際には1人当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "オリーブ客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オリーブ客室はメゾネットタイプで構成されており、IPTVとWiFiが利用でき、インターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。プールと駐車可能な空間も設けられており、中原渓谷で水遊びを楽しむこともでき、ギャラリーや美術体験も楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 691
    }
}